仇恨同理智點控制

和理非除左不割席，不篤灰，仲有咩可以做？
吾想勇武慢慢失去支持（因為只係小數人fc左先知勇武幫和理非頂左好多嘢）

仇恨同理智要停建基於贏左個一刻

只係文宣不足

應該每個星期三四，配合民間記者會，响街派文宣？
網上面太多畫面，但冇人齊合，睇吾清當日嘅前因後果。

唱歌，人鏈，和理非繼續做到「有效果」嘅本份，希望勇武都可以